(不安） 電話無啦啦被人申請咗支付寶account

極不安 有冇巴絲有過類似經歷？

無用淘寶好耐 最近收到message話我用過支付寶買野 之後又有message話退貨成功

如果依家要取消戶口佢又要我比香港身分證佢

重點： 冇申請過垃圾alipay

抵啦用淘寶